太牛B啦! 駐港部隊司令: 將報復性抓捕美國在港僑民

唔知真定假
但希望係真

//馮驊無講過票站持續三小時有混亂，即停止選舉！絕對無講過。係建制派send出唻嘅假訊息！

建制派想黃絲盡早投票，等佢哋盡早知道邊啲區需要谷票！中銀無出memo叫人12點前投，同鄉會無send SMS叫人11點前投，全部都係假！
大家正正常咁投就得，咪俾建制得逞！

馮驊真正講嘅係如投票當日出現事故，但可一個半小時內恢復投票，便會補時繼續進行投票，但如果受影響時間多於一個半小時，投票將會押後一星期再舉行投票！//

poly某同學 : 希望你地俾人拉

又假得滯

係真就好，歡迎加入爦炒兄弟會o

push

一睇個假啦

佢叫香港警隊做呢下幾撚咁高招

假
不過想睇

希望真

撤僑
真攬炒

支持

咁咪姐係姐姐一家

親眼見証一次八國聯軍侵華不是夢

似假，人地入你領海都唔敢打人

仲未汲取歷史教訓 當年晚清亡國就係因為咁

求fc 佢真係有講過咩

係就快手喇
先下手為強啊

有其他source再推

快的，宜家有幾拾萬係香港，隨時都捉到一千幾百，夠唔夠

想睇海豹黎

好簡單，美國將中國留學生當間諜放集中營咪得
二戰都試過對日本人咁做

Fake news

自己申請加入被制裁名單

政府陣間會唔會又走出嚟同美國澄清

快d做

我都想親眼睇一次八國聯軍

拉
twitter是但一張圖就係source?

之前咁多假文宣未畀人撚夠?

快d
我想見到第七艦隊駐港

呢單野會唔會誇左d
老解咁有紀律
只有上面落order先會做

即刻做
唔好得個講

義和團

係就快喇 自製炸彈

美軍來了

Sir, this way

係就快 ww3

快啲拉，唔拉正仆街。
拉左美軍真係攞正牌登陸香港

假撚過閪 拉！

支那讀歷史唔求真以為八國聯軍真係為利益而打咩

立即刻入恐怖主義組織，派返兩個航母戰鬥群日夜射飛彈先。

其中一個原因啦

美軍出動

Btw睇下邊個人質多啲同夠份量啲

101空降師快快黎保護僑民

係唔係真係唔撚用個腦去講嘢呢？
全部白癡 低能 無腦 生蕃 有撚病

印度你都只係敢掉石仔

點敢搞美帝啲人

後果自負 後果自負

哩啲key對白圖99%假

好呀快啲，跟住侵侵就名正言順取消習大大個囡及所有高官子女既戶籍

G持！

雖然有生之年都想睇下戰爭

但如果發生係香港呢.....

牛咩b..... 死五毛 假post

好假...

支那狗
得把口

快

假啦
做呢d行動 唔會出口講定先
不嬲捉左先講

係就快
唔好等下個禮拜

豬隊友

快d 拉 唔拉正契弟

Push

假架屌

給美軍帶路的步驟：

一、準備工作：

1、見到美軍來了，要趕快圍上去表示善意。

2、與美軍談家常，比如問他你叫什麼名？ 家裡幾個人？ 養了幾隻狗？ 結婚了嗎？ 軍隊收入怎麼樣?要讓大兵感受到生活的不公平和專政。

3、等於大兵熟悉了環境，幫助破除埋伏。

二 、 指路：

1、 如果你不想帶路可以從地圖上指出重要目標地點之類的信息

三、帶路：

1、以上所有的行動都是為了這一刻的到來，平時苦練的follow me，this way為的就是這一刻。 帶他去暴政辦公地，武力鎮壓處，非正常關押處。

2、英語練的好，帶路帶到老。

3、This Way.

4、 Over There.

5、You sure? Yes yes，is here.

6、對於年齡尚小還不能懂事的，美軍也有賞。

7. 少年報告美軍，前面有共匪殘餘埋伏

8. 帶完路，有賞

9. 一人帶路，全家有賞

10. 帶完路，你和美軍就是朋友了

帶路不分年齡。一人帶路，全家光榮。

轉載：

好

twitter d撚樣咪亂尻咁tag fake news啦

呢d 19 司令撚夠膽咁講咩

係真就好 支持

係就快

但願如此

唔為利益唔通為公義咩
唔好咁天真啦
自古至今都係利字當頭
唔好咁理想化呢個世界

快。。。。唔好等
不過口裏說不身體卻很誠實

Push.

狗唔搭八,唔比優惠你,你就要綁架?

連登仔Solomon

快 想睇現代版盧溝橋事變

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

冇可能啦屌 伊朗1979年挾持曬美國駐伊大使館所有人做人質足足一年都未出兵，更唔好講北韓周不時都拉幾個美國人，仲有個整死埋，你估現代仲似百幾年前砲艦外交咩

樓主大陸人？點解用「牛B」咁奇怪？

快啦

捉喇捉喇
美軍入城解放香港

快啲散出去

又黎一張圖加d字就當真
多謝冇腦既人

留名睇popo 同美軍打

推

呢件事美國佬依家都覺得係恥辱好少提

正，快d拉

WW3 儲定糧 買定收音機

好撚煩
咪撚再post
藍絲永遠都屌唔完㗎啦

屌你根本正一連登仔黎

下面有人話係FAKE喎
CHECK CHECK 先

點解唔信？

之前支共孟晚舟俾美國引渡，中共都捉左兩個加拿大人（老屈佢地）當報復手段啦。宜家仲要危到佢到d美國資產，緊係狗急跳牆啦。（所以Solomon都會comment=其實佢無source都會信）

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

我哋組自願部隊保護在港美國僑民

快D捉, 最好捉D大粒野

支找他國活捉美帝人

玩到好似北韓咁就精彩

This is fake

早d起身啦
有人同你做survey就答佢你係投建制

柒蛾 : 連豬隊友都夾手夾腳圍攻我

早d起身去啦

維尼個女好似係哈佛.....

WW3既開始

中國硬起來了

岩，尤其係藍色survey

個個bot係唔同post咁留個ac又咁乾淨

小支支，你唔做就改名叫陳百祥啦。

快d啦屌

係香港捉可以即時開戰

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

連登仔所羅門

佢真係連登仔喎，唔係扮喎！
Solomon 巴打，辛苦晒你、多謝晒你！

係就好 到時打硬
美國班大陸移民返中國共享勃起啦

不嬲都係口投民建聯

Agger

唔抓正契弟

打不怕 不怕打 怕不打

美國大使館24/7 都係度

拉

快d, 佢地係香港恃住自己大隻，溝哂我地d女，地鐵到又大聲講大聲笑，又牙咋，佢地走哂就正，以後廣播唔駛用英文仲好，取消埋英文法定地位

蘆溝橋！啪啪啪！👏🏻👏🏻👏🏻

係就快唔好等下個禮拜

美軍來了我帶路

開得戰啦！

係聲稱自己領海咋！

佢如果有智慧，都唔會加入共産黨

上左佢ig睇
大陸雞黎

問過第七艦隊未

習澤明？

唔可以話「侵」，係伸張正義！

快喇屌，捉喇

私怨撚

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

個次救人行動失敗囉

其實當初逃犯條例目的可能就係想咁，孟晚舟何志平被美國加拿大捉走，支國就想係香港捉返同等份量大人物報仇

唔好得個講字 記住做

快！

講左收唔番
毅進仔淨係睇第一段架渣

咁大陸高官啲後人咪要畀美國遞解出境?

私怒？

支持祖國 唔好令我失望啊屌

唔係已經做緊？
只係無針對性美國僑民，係全部僑民

咪即係isis？

一做就 WW3

有冇SOURCE證實？

原來係咁
between 大家記得全部答投民建聯

所羅門：你大我呀？

做咗就真係現代版慈禧，剩係夠膽響自己地頭打外國使館

pull fake news

fact check le

快啦屌

放長雙眼睇

係就好
最好玩到人地出兵

全力支持解放軍

Do it

出得軍營行動咩

School 同 university 都唔識分

撤僑了

加油攬炒

取易不取難, 叫葉國謙個仔自動投案

你敢捉，維尼仲唔交人咩，美國艦隊泊岸

快啲捉

幫佢變真，鼓勵d大陸人亂黎

互捉囉 美國咁多中國留學生

抓吧，如果共狗唔理甴近平個女，同埋果d瓜瓜 菜菜之類嘅高干子弟。
鬼國，硬起來！

習明澤係美國WO

係就快啦
次次都喺道打飛機

G持 打倒美帝帝

[人手頂置]連登區選最後共識

推

果然，嘴砲來講⋯天下無敵

把洋鬼子小畜牲往死裡打！